(人仔plan)升級？不升級？

有冇巴絲升級左？
講到20gb既4.5g+無限上網
好似好抵咁

而家有其它fourm ching test升級用緊$168/20GB 4.5G之後冇bt同冇限速,係好抵!.
ps:我用左14年人仔台

我都收到,168平通街,但我禁入SMS到條LINK,佢名係寫全速,但最後條款細則又寫限128KB,搵日落門市問問先